歐豬夠薑同我地林病作對既報應就係跌到屎忽窿都爆！！！！！

今次唔係班所謂大戶玩野

而真係經濟衰退 導致大失業 而令到股市大跌！！！！

全世界都冇得走呀！！！！！

又可以不問價熊啦喂！！

出少句聲啦

又暴力托市

收到！ 牛過聽日等收錢

屌你老母

歐股再帶領道指大跌再帶領港股暴跌

yoyoyoyoyoyo!!!!!!!!

靜靜地唔得既

支持媽咪哥
媽咪哥永垂不朽
名留青史睇呢鋪啦

經濟上既不利因素全球都開始出現

世紀股災正式上演

支持媽咪麵
熊熊哈
利申，對家

多謝大佬
有麵面照住走佬都易D

美帝爆升

屌！
你條撚屌食曬D熊仲講乜7 姐

夜期跌唔落 係咁借勢上 大dodo有料

屌你老母，成倉7500你咁陰鳩我

點解面仔你係要收晒市先出聲

Dow 250天線已穿
infinity fall正式啟動

你隻25408 下個禮拜變價內 點睇?

係我貪生怕死

知錯了

媽咪哥好準
由百零點跌到400
聽日不問價熊？